想問下反貪污 捉陶輝的英文

係唔係 Stop corruption, arrest Dover now

線下等， 唔急。

Anti-corruption, Arrests ruq唔識串 Dover

Fǎn tānwū zhuō táo huī

選我正確
如果有疑問歡迎來信 LINE ID: hugo1991

喂呀。 唔要拼音

不如用catch Dover

Dover and Don'tver

This sounds right to me

但拎上支那應該有嘢玩

"Fight Corruption, Arrest Godber"
ICAC 歷史

「反貪污，捉葛柏」 = "Fight Corruption, Arrest Godber"

Fight Corruption, Arrest Dover

可以參考。希望下次出嚟會見到

next time you play mahjong very quietly

【重奪公民廣場案】律政司要求加刑 上訴庭法官指「奪」字已暗示暴力 三子作最壞打算
奪字都暴力，一嗌個flight字就拉你暴動啦

反貪污捉葛柏

FUCK DOVER 2020

Anti corruption Catch Tofai

屌你老母呀雨果小子